Communication 女係雞定係雞？

係咪所有communication 女都係咁串咁中意上位？
係咪所有communication 女個眼角生到上頭頂？

咩係communication 女